屌你地唔撚好再討論鬼唔鬼，做得岩定錯。咁撚驚失民意，唔該幫手搶高地

咁多次行動，次次都話失民意
係呀真係有可能失民意
但點解最後冇失？
係因為有鍵盤戰士出黎鋪天蓋地咁維護手足呀
你搶到道德高地，你做乜撚都岩
所以唔好再討論尋晚有冇做錯
有冇做錯就係睇邊個佔到高地，唔該快手打輿論戰，唔好輸比對家
黎緊仲有818，又話要搞多次百萬人大遊行？
屌你地望下自己而家做緊乜撚？星期三喇
你而家唔開始
818連50萬都冇呀

818

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」
問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。
問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」
問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

驚失民意嘅，
麻煩印文宣落自己區，貼又好，派又好，
用實際行動來爭取民意支持

時間無多啦
而家唔拉返d騎牆撚返黎
818唔夠人林鄭笑到停經呀

啱呀，所以更要民意撚拿拿聲出手，各施各法，
令文宣唔好再只停響網上面，

同埋街上文宣愈多，愈可以營造出「好多人都會出」嘅氣氛，
既然民意撚咁在乎民意，就用自己手腳去拉民意過嚟支持

冇錯
快d落區好過
以前做到
而家一樣得

721葉虎
811爆眼
812夾公安
818大遊行